佢封彩虹到調景嶺，咁應該要行返相反方向

彩虹向西行